致所有猶疑嘅人

相信大部分支持嘅都係上一輩
大部分反對嘅都係45歲以下
上一輩嘅廢老乜都唔care
係屋企開住電視機un un腳鬧班年青人

係因為佢地冇未來
60歲嘅阿伯仲有幾多年在生？ 20年？
20年後嘅香港係變咗，但未至於威脅到佢地。

但係我地年輕人呢？
40 歲嘅香港人 仲有40年嘅FUTURE
更何況20歲嘅我地？

更何況十幾歲個學生？
我地班後生仔仲有未來
我地仲要生活
我地仲要自由

班廢老享受完哩幾十年自由就un un腳鬧人要續約？

當然，會為自己下一代著想嘅長輩們
多謝你地

自私自利自己享受完咁多年自由
但又唔俾下一代自由嘅廢老們

GO TO HELL AND BURN

仲猶疑緊父母岩唔岩嘅你，不如諗下佢哋仲有幾多年嘅未來，自己仲有幾多年嘅未來